點解啲港女要作個middle name俾自己

明明中學識佢嗰陣身分證個名係咩Chan Tai Man，上到U Fackbook呀Instagram 就叫 咩Michelle Clemence Cheung, 加個根本無人會咁叫佢既法文名係中間，究竟係咩心態

扮abc

姓都改埋

好似係賓妹先有middle name

Ching Giuseppe Benso

記得有個港女姓梁改個姓做bridges